Целта на разработката е да се реализира избор на подарък за рожден ден за служител на
организация.
Служителите (с рождена дата , име на служител; потребителско име, парола) са
предварително зададени (в база от данни). Възможните подаръци са предварително
зададени (на ниво база от данни).
Функционалностите на приложението, които трябва да се реализират, са следните:
• Стартиране на гласуване за избор на подарък.
Всеки потребител на приложението може да стартира гласуване за подарък за друг
служител за предстоящия му рожден ден (без значение колко време има дотогава).
Стартираното гласуване се вижда от всички потребители, с изключение на
рожденика.
Не може да има едновременно повече от едно гласуване за един рожденик.
Не може да има повече от едно гласуване за рождената дата за същата година за
рожденик.
• Гласуване за предложение за подарък.
В едно гласуване всеки (с изключение на рожденика) може да гласува само веднъж
и то точно за едно от предложенията за подарък за конкретен рожденик.
• Прекратяване на гласуването .
Този, който е стартирал гласуването, може да го прекрати, когато прецени. След
прекратяване може да се проследи от всеки (с изключение на рожденика) какви са
резултатите от гласуването, както и кой за какво е гласувал, и кой не е гласувал
изобщо.
Софтуерната архитектура, базата данни и функционалният дизайн на потребителския
интерфейс и трябва да се направят от разработчика.